有咩食完一定作嘔出黎？

非IQ題

認真
海膽
真係好難食 個口感一pat爛屎咁

花生醬 好撚臭

芫茜

魚春
細個老母迫我食
一食即嘔

雞精

我都係！我拿黎玩 擠爆佢

生蠔
真係好嘔心

花生過敏？

咁你食唔食蔥

好補

多蔥

同意 我都唔食

居然唔食西 西同蔥差唔多 我覺得

唔識食

木瓜奶都ok

所有內臟

完全同意 口感奇怪

唔好買大陸木瓜啦
介紹你試下買夏威夷木瓜
不過好撚貴

利申 打手

唔係 總之聞到陣味就想作嘔

所有内臟，西芹，番茄，苦瓜

生既蕃茄

生蠔

香蕉+冬棗
聽講兩樣一齊食會feel到有陣屎味

奇異果

金奇異果正

熟三文魚
鵝肝

蒜頭

一蘭自從病完嘔左六次都係一蘭 依加冇食過

香港個間？

你想係想我答 屎 或者 精 啫

金菇

你食過？

臘腸

以前唔食海膽，食過一次新鮮嘅完全改觀

我食薑一定作嘔，唔知點解
但我又非常鍾意食芫茜

蓮子
細個新年次被迫食一粒
果晚就會發燒 嘔
訓教果陣發夢境好似電視戲果d啪撚左藥既畫面咁
我懷疑係咪過敏反應

食滷水野唔小心食到嘅八角

....你本人

我係榴槤

屎

西芹

譚仔

我都係！lur都lur唔切

雞子 一直都唔敢食 有次口快快諗住食黎補下佢
仆街咬左兩淡到呢家諗返都記得

杏仁糊

男朋友啲精

第一屇連登揀飲擇食比賽

動物內臟，除咗牛舌豬耳
生蠔
魚肚位

細個比屋企逼食蒸倉魚，每一啖都要噁一下
所以好多魚都係要襯熱食，一凍就會停手

你都會有咁上下反應?
會唔會真係敏感

凍左既肥豬肉脂肪

麥皮
西米露
芝蔴糊
X豆沙

我都係 花生就咁食無野 但花生醬食唔落 好難食

X雜
雞子

煎魚春超撚正喎。。。。

薑

傷心酸辣粉啲薯粉

三文魚

一撚定係薑

海膽

翠玉瓜
冬菇

魚韻 腥到仆街

南瓜 又係食落去屎咁款

精

魚 腥到仆街

二手菸
雞子，見到已經

皮蛋

ching那裡人

唔知佢臭咗，飲一大啖嘅牛奶

突然屎忽痕 食左一舊發燒

海膽都食到
生豪同所有魚生類都食唔到

下..魚生我都食唔到

我食除左三文魚之外所有既海鮮都會嘔出黎

嘩屌

同伴！！

白蘿蔔蓉 我頂唔順

驅風

皮蛋
Cls食物

我都係
最弊我老母同我講話我細個成日拎住個生蕃茄好似蘋果咁食

以前覺得係譚仔/米線
過左琴晚後覺得係鼻屎

羊奶芝士 嘔過一次

蕃茄

卡樂B

潭仔大辣以下，太淡

有冇落檸檬汁？
落咗會好d

差唔多個個提啲食物都好正常
係你班仆街揀飲擇食

蠔

奶茶

納豆

我都係，直頭會又屙又嘔

沙田柚 細個去阿嫲屋企食過一次頂唔順陣苦澀味之後嘔到七彩 仲要每舊果肉粒核都要逐個逐個啜完再lur 自始唔會再食

海帶

香港嘅生蠔唔新鮮
係外國食係另一個世界

細個食人哋屋企包嘅餃子，唔知點解餃子皮上邊有啲小水泡

食咗兩啖，當住主人家面嘔曬出嚟，好臭

提子乾

黑松露同鵝肝
可能天生賤種命

芋頭

冬菇

番茄仔

所有瓜類

芝士 尤其是 blue cheese

最後一啖藍色炒麵王

羊肉 陣騷味食到嘔

烈酒

其實乜係騷味
由細到大都唔get

燕窩
好細個比阿媽塞過一啖嘔咗
以為細個唔識食 到大咗試食一啖都係作嘔
一惗起啖燕窩都反反地胃

點撚解我要食住野睇呢個post

我屌 一定係金華火腿五仁月餅
芫萎西芹我都好憎食
好似飲冬蔭功咁都唔會嘔返條菜出嚟
但金華火腿五仁月餅係嘔完要刷牙

奶
魚皮

白切雞

飯

茄子

青豆

紅蘿蔔

精液

中華沙律

薑醋

你未食過好食嘅海膽啫
我本身都係好怕食海膽
覺得好腥好臭
其實唔止海膽，蠔之類嘅海鮮海產我都唔會食
但有次係尖沙咀食間算係貴嘅日本野
啲海膽真係會食到人有感動嘅感覺
雖然我依家都唔會食嗰間以外嘅海膽

豬潤

韓國血腸
隻味好怪
唔識欣賞

食完又作嘔又頭痛，陣味勁怪

三色豆！！！

芫荽 蒽 蠔

黑松露 臭撚到石油氣咁嘅味

真。椰菜花 以前細個每次食都作嘔

芝士
芝麻

南瓜

芝士...........奶類既野有陣騷味

杏仁 我聞到都會唔舒服
仲有肥豬肉

雞皮 滑山山咁好核突
擺落口已經想嘔

我都係 由細到大好憎食
杏仁餅 杏霜 杏仁茶

蒜

所有油膩野

蓮藕

牛油果 無人講

蒸魚既皮

榴槤

jelly belly

自問對食物接受程度都好高, 係有次真係食到一半想嘔

果陣搭緊由 西藏去廣州既火車. 同隔離位個西藏人傾傾下計 佢拎左D 地道食物比我試, 係晒乾既生羊肉乾.
質地硬倔倔要慢慢趙, 一邊趙就一邊滲出好濃既血腥同羊臊味,, 趙左幾啖已經辛苦到標眼水.
但人地請食野 吐出黎又好唔比臉既, 仲要係民風慓悍既西藏人. 唯有 good 聲吞左去.

心諗終於捱過左啦, 點知佢問我d 肉乾好唔好食, 咁禮貌上都話 幾好味呀..
然後佢隊多塊過黎, sizes 要大一倍之餘仲要望住我放入口

花園餐廳牛扒

豬潤真係頂唔順

榴連

椰菜花